知唔知政府同班狗憑咩咁串？

憑碌炮呀

其實有冇可能獲得更高武力？
最主要係保護自己
屌你而家喺條街行行吓都可以俾狗打
攞炮出街根本唔應該犯法

恐懼係政權最大武器

醜惡嘅專制政權所支持

2014年開始